［文宣組入］如果發夢俾記者訪問，利用大氣電波講咩好？

如果發夢俾記者訪問，利用大氣電波講咩好？

有力 大方又得體

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

心個句。記者識分架如果你係背稿

啱呀,唔好做藍屍啲戇尻野

真心先最感動到人。

心果句可能太激

咪自己和諧自己